[ios] Twitter係咪disable咗night mode ??

前日都好地地，尋日一開就無咗，去setting又搵唔到，有無巴絲都係咁？